一定要換衫!

做完運動成身汗! 記得要換衫! 記得要換衫! 記得要換衫!
做個涼好市民，唔好臭到其他人!

diu...又打錯字，又開錯台

每次都帶幾件衫去做運動